西媒全民票選最佳球員,牙朗同美斯打入決賽,牙朗暫領先

牙朗贏左了
小花係西班牙既投票輸左,仲有咩說法講

哦

踢乜Q16強 直接決賽算啦

係咪馬卡報果份呀
隻支那仔今早po咗啦

btw牙朗改裝醫院世界第一